xps 15 用Anydesk會random reboot

部機係xps 15 9550
so far一直使用冇問題
之前wfh裝左anydesk做remote
用一陣就會自己黑mon reboot

換過ram同ssd 重裝windows都冇用

部機有兩個ssd 一隻nvme另一隻sata
發現當windows裝係nvme度
再裝埋anydesk先會岀現隨機reboot
如果唔裝係可以正常咁用 至少開24個鐘都冇reboot過先

有冇機會係塊底板壞左？
定係隻anydesk有問題？
有冇人都係咁

eventlog?

eventlog得kernel power 41
bios會岀ASF2 force off
上網揸過好似關power事
但我用OCCT做psu load test又冇事